兒登會然好鐘意捉住人一句話人五毛

然後有時又比人捉住一句比人話係五毛
跟住成個post都拗邊個係五毛，都幾on9

利申：6毛

兒登=LF2

9毛

提出不同意見 理性討論 就係五毛 連登共識

有幾多比率係咁？

你試下話淘寶支付寶好用 就比d小朋友話你係五毛
仲有講大陸某d好事 都係五毛
要講支那/敵國 先唔係五毛 反正關囝係捉毛大師 問佢標準就知

都係d上左腦既鍵國獨撚姐 唔洗理